大家特區護照最快幾多日拎

我知旅行做理由佢地唔會幾會幾受，但有冇成功案例
下星期一去，今日先知到期..

又係月經Post
點快都要5日工作天 你死左條心佢

五個工作天都仲有得救，因為係短程去台灣，星期一拎到嘅話轉機票可能仲有得救
但聽日招早要去考final... 驚拎唔切籌

抵啦

旅行唔係合理理由

就到暑假

又無限loop

If you have BN(O) status and your last BN(O) passport expired less than 10 years ago, you may be able to get an emergency travel document from the British Consulate in Hong Kong.

仲讀緊書 9成都97後

旅行幾乎冇乜可能會批
不過我係你就去左renew先再講

我97 但係71後出世

會去試 去旅行筆錢part time儲落，唔想最後冇左

放棄啦
當買個教訓，下次planning做好少少

所以垃圾係有樣睇

出發前cancel機票收2-3百蚊手續費姐，仲拎得返部分錢，酒店而家興出發前7日以上取消唔收手續費，自己check下

係咪得我唔明講乜?

腥康講人

普通去搵機做，做完第二日上網約期都只能第 11個日後拎。

即係星期一做，要隔個星期嘅禮拜二先有。

中間有個佛誕，要加多日，即係卅號先有護照出。

5日係咩證？

真係快證批得俾你，邊駛5日。

第11個工作日

有得網上搞 5日批左 個時都係去台灣

是但啦，咁遲先check即係件事對你黎講唔重要
唔著緊既野又洗乜咁在意

買機票前第一樣要睇就係passport expiry date
點解會成日有人問同樣問題

我上星期先整完新護照 要三個星期後先有得拎